全世界printer被駭，駭客只為了...

Delete Tiktok

👏🏽👏🏽

Pewdiepie 今次真係成功團結全世界

要記係歷史既一件大事

刪了你的抖音

Dolan duck grandayy

太skr了

印度人多又個個都有網上 有乜好鬥
如果唔係強國堆人比人牆撚左強國Channel應該會係最多Sub

真係就追到 爭十幾萬